法式牛扒屋 La Vache

La Vache @ 尖咀

牛扒薯條

牛扒嫩滑多汁，牛味香濃，食材高質

炭火夠，烤紋靚，牛扒外層食落甘香焦脆

幼薯條調味恰當，夠熱夠脆

牛扒生熟度拿捏唔好，一塊medium過熟，另一塊medium rare就偏生，切完搞到成盤都係血水

牛扒偏向多根，有啲位幾難咬吓，甚至少少起渣

結論:貪新鮮可以一試，想鋸扒去番傳統美國扒房穩陣啲

how much

午市優惠價$198包合桃沙律+牛扒+無限薯條+泡芙

Btw個牛扒醬牛油味香，令牛扒更油潤，又帶微酸解膩，幾特別

咩原因令你拎二百蚊去食屎仲要放上黎伏人

質素中至中上，未至於係屎

甜品車好吸引 冧女一流

晚市先有

間野好撚嘈

牛扒嫩滑多汁
牛扒偏向多根，有啲位幾難咬吓，甚至少少起渣

之前食過中環晚市係唔錯
講緊兩三年前
但都係偏貴
所以無再回頭
寧願試下其他

有冇根係部位選擇問題，同整體肉質無直接關係

呢間野出哂名啦
比港女食
質素都唔得啦

要食食風乾牛啦....

人頭4-600百位未計開酒先會開始食有質素既牛扒.....

熟成牛扒

之前係中環食過

垃圾

打個食評有哂正反你都可以話伏人，你盲撚咗？

求熟成推介

一至日 lunch 都198?

一直想試

Grand Hyatt Steakhouse

Dry-aged US Prime Bone-in Tenderloin

依家無咗優惠要$300左右

當快餐食下都過得去，對肉質有要求就唔好喇

快餐

連登仔最撚叻彈到間野一棟都無
之後就唔比邊間推介

呢個價錢，呢個質素ok la
如果有更平更正嘅我都想學野

牛扒硬到𡁻唔落，點牛既汁又冇乜特別，只係普通磨茹汁

未食過唔好亂講

蘑茹汁

好耐之前食過中環果間
啲牛扒
反而薯條仲好食過啲扒

D 薯條真係正 係咁refill

薯條先係主角，舊扒不了

食扒自己煮啦 又平又好食

我覺得佢啲粉重口味得滯

呢個價位我去Top Blade好過

OK 想試

Top blade 嗰啲係咪skirt steak？口感應該唔同

Flat Iron位，但相比下價錢平一截，可以張就下

La Vache食過晚餐，覺得唔算太貴，味道都幾好
有咩扒房好介紹？

油尖旺有咩排房推薦

兒登仔對價錢>100 ge 野一定會話係垃圾
同埋兒登仔個腦得垃圾同正常兩個形容詞

Lawry's

花園餐廳

認真諗唔到

原來你先係食屎 你去食返次先上黎吠啦

下次試下先，咁有冇食dry aged 牛既地方介紹？

隻碟同銀咖哩個款狗碟有咩分別